大家係點認識高登/連登

當年嗰度出左個「豪傑公子（動漫轉身嗰個）」，好多高登仔入嚟笑，自此我就識左高登

第一次睇高登，真係笑左，成版都係粗口（uwants唔q畀），咁啱嗰時有個「廠長」

而連登係高登冇晒人先過嚟